大家鍾意signal定tg多啲

個人覺得tg多function啲
而signal 就簡潔好多
定係大家覺得tg同signal 係唔同定位

tg可以匿名入group
signal暫時後生轉得好快
wtsapp就做嘢/老人家要用

即係各有定位?

tg啦

暫時tg有感情d
尤其是有抗爭channel睇

TG用慣咗

其實tg個ui幾靚

TG，但身邊多fd用signal

其實咪一樣通訊軟件
暫時係使用者角度嚟睇係咁
慢慢改變

tg

TG

鐘意tg多d
可以改message呢個冇得輸

我覺得係囉
tg匿名入group同睇channel好方便
但同fd傾計就轉返用真電話signal好啲

tg animated sticker 好靚
好鍾意隻中指袋鼠同鴨鴨

Tg 多gif 同有on9 sticker已經贏曬

tg啲function同ui都好正

其實真心唔明點解會轉場signal而唔係tg

因為易
for 老人家轉都唔難用

入黎投個票，如果唔用whatsapps, 你會揀邊個apps

匿名入group
但有save低你電話就原形畢露

tg同signal各有支持者就最好
分薄佢 千祈唔好再畀任何一個獨大
一壟斷>又有金主>要監察你>轉會>無限loop

SAVE得你電話都係本身識
呢個要自己小心
除非你決定要俾電話tg識嘅人

TG, 有channel有bot用，功能多好多

Tg

Signal
Less is more
Tg 入過太多channel，而家個版面好亂

但加密唔係一向都係Signal做好啲咩

tg
signal真係唔係太好用

但都係會default 出all chats，而呢個係最亂既地方

signal 個UI 好LAG

可以好似spam咁save低

Archive 1d 少睇既channel 囉

老人家真係好難轉其他.
因為老人家D FD. 都係老人家.
我諗要全部人轉晒. 先會幫佢哋轉到.
我老母直頭有D FD 冇whatsapp , 得微信, 我老母問我咩嚟. 我話唔知. 唔好用.

TG 多 function，不斷創新推好多新function
淨係誠意十足呢一樣都已經贏signal 9條街
一樣有 end-to-end encryption（secret chat）
又唔洗share 電話號碼
又可以跨平台用

都唔明啲人點解要吹奏 Signal 垃圾app

tg可以唔洗俾電話no.就加到fd已經贏一大截
上網呃閪屌不嬲用開tg

鐘意TG

Whatsapp唔係話轉就轉
而且依家都冇幾可講政治
轉定唔轉都冇分別
你都係傾工作上既野

都唔會用真身入啦

印象以前係咁吹雞用tg
好嘞依家好難先開始用慣tg，同身邊都多fd用
又話轉signal

Telegram 睇Group睇公海 睇Channel
Signal 同朋友私Chat

Whatsapp 除咗做嘢都唔柒會用

Tg，用慣用熟
Signal 用嚟替代WhatsApp only

singal 會show電話,TG唔會SHOW電話

因為elon musk

TG

whatsapp只傾公事同傾閒計
TG 太空卡no.+secret chat已經夠曬
講得出TG被爆既人
多數都係衰係自己把口
我同frd用咁耐都未試過出事
除非你電話被沒收啦 咁我冇野好講

Signal冇用過(只係down左擺係度)
覺得啲人又係盲跟風
人轉佢又轉 都冇唸過自己有冇需要
你本身同朋友chitchat多數講飲飲食食
咁其實同wts講有咩分別呢
有幾可日日講政治？
而且出面公司乜都用wts
根本冇乜可能轉到

tg好多咸濕谷，signal有無？

Tg真係唔係好明
明明hide no
朋友一樣知道
唔係好識用

加密法(對話)黎講Signal係即時對話軟件既gold standard
而tg普通對話加密法並唔係公開 呢點比電腦保安專家插左好耐
只有secret chat先貼近到signal既安全度

但正如#43巴打所講 signal要靠電話number黎連住個account
如果同陌生人傾計有時候tg會更好
tg channel功能亦好有用

各有所長

未社運之前都用開tg
tg真係好好用
edit真係好方便 又多bot

用signal只係因為想replace wtsapp

個人黎講，tg。
因為可以睇到唔同人講野，入group
Signal..我無朋友 本身WTs都無人搵，轉咗同無轉嘅分別...

用緊tg唔洗轉嘅

Tg 私人9up同睇新聞

因為tg之前試過但係普及唔到

因為tg security唔算高

Tg 起碼係香港都用左幾年 一定多人過signal啦 支持轉tg多過signal
話多channel亂果d自己分folder

毒L既悲歌

連登仔最鍾意捨易取難
有line tg唔揀 係要揀隻唔知乜春signal

平時都係用開whatsapp+tg
而家只係轉左做signal+tg 所以冇話邊個好啲 signal只係取代左whatsapp 不過版面黎講tg用起上黎真係舒服好多

怪就怪Elon Musk
我覺得tg好玩好多

只要女人唔轉用signal陣風一定炒唔起
啲狗公見啲囡囡用乜就用乜
企硬用tg

Tg
正常上上年開始已經普及晒啦
我同我班fd都用開

我同我D fd 講如果你要溝女down定signal

利申我同班fd用開tg

Whatsapp同Facebook都有過渡期啦，等一兩年啦

signal d stickers柒到用唔落手
又冇得+id 焗俾手提no.

負皮我果啲不如出黎解釋下 唔好淨係擺低負皮啦 定係駁唔到

safe好過tg
你知私隱嘢係愈貴

line好似日本 台灣先多人用
以前為左玩game先down line
但基本上唔用

明明tg咁好用 依家轉去signal又為乜

其實tg好d

Whatsapp
你打字/講野 佢會偷睇偷聽
轉頭就會係ig Facebook 睇到同類型廣告

利申：用開tg, ig睇女, 棄用fb

D人只會識駁signal安全過tg

玩左陣 啲sticker完全冇tg咁多咁好笑

Tg反而太多function同bot, 對於用開whatsapp同班fd純吹水想過檔既根本唔需要，signal簡潔易上手
Tg我都有用，但係係for網上識既人，好係好在唔洗交換電話

好視乎你同frd平時講咩話題
除非你好多對話都討論緊時事
我用whatsapp真係純傾閒計
所以我覺得轉係冇必要
TG就攞黎收風

我從來都唔覺得任何一個social media安全
所以都唔po野咁制 佢冇野攞到我
不過呢個關個人習慣事啦
但我始終覺得signal有既野 TG都已經夠使
人數base已經係到

有tg有line揀
但係要走去聽奶共Elon musk 講去用signal

Tg太多gp,反而搵唔到friend嘅gp
分翻開會好啲

俾username夠晒啦
唔洗俾電話

tg太多咸野，不了，會忍唔住J

呢個冇錯架 TG係要開secret chat先真係安全
但signal唔使開都已經做到
但係用TG只要你注意多啲
係唔會無啦啦俾人爆
你講左唔應該講既野先會俾人𥄫
如果擺去19年用signal大家互相睇水
我覺得好合理
但依家好多人都做番港豬
你轉唔轉真係分別唔大

其實依家好多人都做ig文宣
其實ig本身都好唔安全架
呢個本身都好自相矛盾啦
只係啲人唔理炸嘛

真join左既channel多數都係睇J圖
另外就用黎睇news

Tg多數同班fd用 貪佢多咸野同on9野share
Wtsapp只係工作上同埋屋企人

IM不嬲係多人用就贏，UIUX垃圾如whatsapp都稱霸十年真係R撚曬頭

tg功能同好用程度都完勝signal

Tg可以分file

搵電訊公司一堆電話已經搵到你邊個，唔係點解咁多tg出事

其實有咩咸group

你識唔識用tg,人哋有你電話就得

邊個叫你用真電話

Whatsapp轉signal TG就不嬲都有

似係你唔識用

Setting >> Privacy

phone number > nobody
calls > nobody
delete synced contacts
sync contacts > off
suggest frequent contacts > off

Tg 好多朋友（包括我）冇連contact
個個名都唔同又難認
同埋都係睇人報台野多

我個人係想分番開私人chat同抗爭資訊 /channel

Tg channel is the best
chat就不了

一早set哂
岩岩幾個朋友都話直接同步搵到 仲睇到電話號碼

究竟點搞

我上面都有提到 估唔到有人同我唸法一樣

del帳 開新帳

開新ac仲要用新號碼 好多人del左就唔再搞/直接唔搞
因為麻煩 而且安全意識自己要好足先得
呢個就係香港人轉唔到用TG既原因

唔好講抗爭野
做漏入啲J圖谷都比朋友知道哂

有folder

Tg都係睇group方便,
Signal多fd用d
whatapps仲係要用嚟方便開工，凈係家人group都唔可以delete啦

Tg 好多call g group唔見得人

whatsapp

tg forever

點樣 safe 過tg?

幾年前就用左真電話開
點知而家會咁

Signal 早在 2014 年 嘅 group chat 已經係 end-to-end encryption，近年更加將群組的 metadata 加密。其實連 WhatsApp 嘅 group chat 都係 end-to-end encryption。技術上要做到 end-to-end encryption 嘅 group chat 係有限制，例如一個 group 唔可以太多人，好似 WhatsApp 就限 265 人，所以大 group 用 Telegram 始終有佢過人之處。不過呢，唔好喺 group chat 透露重要機密錯唔哂，只係理由應該係 group chat 人多，而你唔能夠確定每一個人都可信。

對比起有 end-to-end encryption 嘅 Signal，Telegram 伺服器會儲存咗你個 IP 位址、你嘅註冊電話號碼以及所有 group chat 內容。你可以相信 Telegram 公司承諾佢唔會交出用戶資料比政府，但係一日佢地有呢啲資料，一日都有可能轉軚或者被黑客、內鬼洩漏。而 Signal 的設計上（某程度上 WhatsApp 都係），由頭到尾伺服器都沒有依啲資料，就算 Signal 想交資料都無嘢可交。最能夠守秘密嘅人一定係嗰個唔知道秘密嘅人。

TG唔開Secret Chat係無End-to-end encryption 仲衰過Whatsapp

唔係 用真電話係冇問題 我指你點會用真電話講政治野 你冇開個後備我幫你唔到

用途有D唔同
TG可以隱藏身份 有number都可以搵你唔到
用user name搵 又有channel同bot功能
而Signal用電話number搵人(即係同依家WhatsApp一樣)

TG可以隱藏身分同街外人匿名傾計
但知道number傾個D用signal

個人鐘意TG
功能都好好多
但tg其實對唔想研究既人來講好難用
可以亂改名都係好多人有concern既野
所以一直唔多人轉
Signal唔洗諗先咁多人肯用

我就無信心屋企d老人家肯用tg
但signal 佢唔教都習慣到

冇係公海到講過野
淨入左啲channel 不過而家連呢樣都唔想比人知
只可以刪ac

咁冇辦法啦

雙修
我覺得兩者問題不大 唔好比任何一方坐大變成whatsapp二世就好

當然tg其實啲functions好用啲 edit同bot都好好用

不過初期都係話TG加密哂 好安全 連FBI都破解唔到
大家先會用真號碼開AC 亂講野
捉到A開佢TG 就火燒連環船

香港人網絡安全意識不足先係重點

tg可以有第二個acc㗎嘛，要睇抗爭嘢用第二個acc咪得(?)
利申: tg一票

secret chat

有冇推介

唔洗電話no呢個最重要

最好兩個定位唔好重覆就最好

其實自己朋友轉晒有咩用
藍屋企人都唔知點叫佢地轉好

咁係你唔在乎自己私隱啫
依家唔係講緊時唔時事敏唔敏感
而係大把人唔鍾意呢頭講完一樣嘢
轉頭就彈一堆廣告出嚟
淨係呢樣已經有足夠理由要轉會

Tg 好用好多

其實可以兩個一齊用

Signal老人家都識用嘛，同WhatsApp一樣

其實tg可以開file

最慘係啲中老年啱啱先學識用WhatsApp無幾多年
同pokemon go一樣，對佢地黎講識用whatsapp已經係好努力地追上咗潮流，點知潮流變得咁快

要佢地轉第二啲app好難，畢竟佢地啲朋友仔都係呢幾年先好艱難咁學識咗用whatsapp
只要有一個朋友仔唔肯轉，佢地都會keep住用whatsapp contact
佢地唔識分咩私唔私隱，唔會為咗呢啲野而逼朋友轉app、斷聯絡
而只要有一個屋企長輩唔肯轉，我地做後生嘅又會被逼keep whatsapp

如果signal又出事呢（中國無封鎖signal），就又要轉比佢地屌爆都未得天光

可以pin

朋友唔用可以唔理佢
屋企人冇得唔理
即係電話要keep住有whatsapp。即係又係迫住同fb share嘢。
不過都可以唔俾fb知好多同fd傾計內容嘅

Telegram由幾年前已經開始用，幾有感情
不過Signal食住個勢就算啦無謂搞咁多

Folder?
就算開完folder 一入app 都係出all chats，好亂

太多抗爭channel, 老母問返唔返屋企食都見唔到

鐘意tg 因為易識人好多whatsapp 太局限

就係

話匿名 但一樣比fd 知

agger
tg 真係好日都唔會開一次

無WEB 版, 返工吹唔到水扮唔到工
應該HIT 唔起

點解line無人用
提都無人提
line啲sticker先正喎

我冇咁既問題 可能因為我冇sync contact
之前都有朋友傾計果陣 佢tg name無啦啦顯示左phone number出黎
我叫佢setting熄左佢 大家再重新入去就冇事 已經見唔到
最緊要你唔係用私人ac係公海講自己野
如果唔係都冇乜大問題

Telegram

係本來tg有同熟人聯絡， 最後都係轉返去signal /WhatsApp

yes
singal for 日常
tg for channels
whatsapp for work/藍絲家人

Tg就用黎睇抗爭野 signal就用番私人同fd傾計

TG多功能好多

Signal 有冇得好似tg 咁係一部電話到用兩個ac

Tg 入左D色情gp會比fd見到
呢樣都on99

唔係咁識用tg, signal堅user friendly

signal 似 WTSAPP 容易過渡

Tg呢

日常用息怒 入group睇野就tg

呢啲弱智用呢啲理由嚟當原因真係on79明明用家問題

點解決一開app 就係all chats 俾d channel 冚哂既問題？

唔明點解會有咁多人負皮你
認真 TG都已經用咗咁耐 無端端依家帶風向轉signal
明明TG好用咁多 再講都已經用咗咁耐 唔明點解要捨易取難 好反智
同啲frd普通傾吓計 真係驚嘅話咪開TG secret chat
已經好安全 洗唔洗特登轉app
三個apps一齊用一定亂到仆街

未有signal之前whatsapp同tg分工都好明確，
而家只係搵嘢取代whatsapp，但當然圍內叫fd用tg都唔係問題

TG。
功能多，同可以唔用電話add人。

Line stickers 全部都要俾錢
應該冇乜人會用

Telegram功能多啲
multiple accounts，可以公私accounts一機同時用

TG用黎睇抗爭野/join group(同連登一樣唔好自爆真實身份)
signal先做返真人

其實點解唔用line既

多人用嗰個咪好 無人用玩單機send msg俾自己

如果你電話本身有加到某人係contact(當你save左係電話簿叫"a先生")
而a先生係signal度set左自己名叫"alan"
咁係signal度, 你只會睇到佢叫"a先生", 而唔會睇到佢叫"alan"

可以pin對話

咁無pin 嗰d 都係會冚哂

可以開folder

係架 仲要pin得5個 我啲對話亂到仆街 但係同fd都用慣咗tg，唔想為咗跟風就轉signal

鍾意寫信多啲

所以解決唔到既話tg 都只係留言板咁用

Tg好用太多，返唔到轉頭

Tg公海用
Signal private用

signal個界面簡單左d, 想有得自訂多d個ui

我明連登咩風氣 連登不嬲都係盲撐撚

亂都係一個好大問題
唸下依家有幾多個social media app用緊？
wts fb ig tg twitter sc
依家仲要加埋mewe同signal
Mewe取代FB; Signal取代wts
我自己覺得係阿茂整餅
好野用一個就夠啦
原因唔再講啦 自己因住啦

咁難得signal 咁有氣勢有機會取代wtsapp
係都要不停講tg tg tg
, tg搞咗好多年啦，都仲未拉到好多wtsapp既人

而家signal氣勢如虹，係都要打擊個氣勢

signal連老豆老母輩都識用

We7

Preview 啲叫雞谷
一個二個frd都係入面😂 點玩

正解

好簡單 當你老細又用tg 搵你
一add 原來大家都有入巴膠谷、叫雞谷、偽娘谷、性病谷、壯陽谷

成件事好尷尬

利申 見到一堆識嘅人係叫雞谷已暗笑佢地

幫老母裝左signal冇難度

我都係咁用

er,,,,, 用左成年冇較過，THX

以前係whatsapp日常telegram抗爭
依家要取代嘅係whatsapp

signal變咗訊息都要用佢開

signal同識既人用
telegram同街外人/資訊用

An機?
人地一開頭有問你default轉唔轉
你入setting改返就ok

唔set default 用到咩

想要wallpaper同status setting

之後改返就用到

總有自我陶醉撚

btw 有冇人會轉用vero
感覺上mewe個介面好柒
雖然vero冇story 功能

利申試過

最後大家互相守秘密

其實有得分類

tg點樣唔比人知道入左咩group 比女友發現入左好多鹹group

wts 都可以睇到common grp

signal 都可以睇到common grp
似係user問題

唔係佢要係個GP到先知你有咩GP咩
點會發現到架

係撚，register 果陣已經比左電話number

佢嘅fd話佢知 diu~

為持續服務經營，以保護隱私與簡潔著稱的Telegram宣布明年將在部份訊息頻道加入廣告。

創立8年的Telegram以端對端加密、簡潔介面與輕巧軟體受到用戶喜愛，迄今經常用戶高達5億人。過去Telegram都是靠創辦人暨執行長Pavel Durov的個人積蓄來支付所有支出，但是現在Telegram決定要開始賺取營收。

除了廣告模式，Telegram也在思考其他獲利模式，包括提供銷售付費表情貼紙的平臺，供小型設計師或企業販售獲利。

Signal係非營利組織

開個太空AC搬哂呢啲GP過去啦

正解

好簡單 當你老細又用signal搵你
一add 原來大家都有入巴膠谷、叫雞谷、偽娘谷、性病谷、壯陽谷

成件事好尷尬

利申 見到一堆識嘅人係叫雞谷已暗笑佢地

真喎，signal有burn after read

咁你咪分番開工作acc同私人acc囉
tg最大用途就係可以開multiple accounts
但signal同wts一樣只可以一個嘛
你叫雞到搞到咁柒怪得邊個

用其他電話no.重新註冊另一個acc
自己上網搵下free phone no.
留番個用緊既俾女朋友睇

不過你女朋友見你入左咁多鹹谷都唔想再睇啦 有乜所謂啫

2018年先識用tg
啲group可以輕易靜音， 有啲好大嘅表情公仔，洗板易啲

兩個唔同，tg 可以發佈資料，對於訊息傳遞會比 signal 好。而且可以容易聚集不同的interest group，撳一個掣就得

signal 就真係比你同friend/同事用

tg定位係做唔見得光野

signal要用電話add都唔同

其實冇一個好強嘅理由證明Signal>telegram或者掉轉，純粹時勢做英雄
你當Telegram嘅形象冇咁易普及囉

Signal 個通話好清 清過whatsapp 好多

講真tg慣咗攞嚟抗爭用。。。
普通傾偈用signal仲好

Tg都有secret chat

笑撚死 真係見到我老細咩淫谷都有入

Signal privacy allow from everyone果格大家有無開？

冇計
除咗某幾個friend之外啲人根本唔用
而家吹風話用Signal咪用囉
是但啦，Signal冇大問題就用啦，反正啲人又用唔著Telegram 其他功能嘅。一陣又搞班人話要轉Telegram最後統一唔到又走返去WhatsApp就搞笑

用Signal一星期，暫時比較鍾意Signal..

認真問，安全考慮，whatsapp係咪一定要delete哂。如果淨係留黎公事用途，平時朋友社交都係用返signal ，係咪都係唔安全？想知佢會唔會攞到app外資料，例如本身電話裏便啲相

我記得舊登2014/15 已經叫人裝tg，我當時都裝左，但根本無人用
於是我就del 左
然後on and off 去到2019 年前，有時為咗玩games 都會入d tg channels，但除此之外根本就無朋友用，久而久之就變左留言板咁
再去到2019 年，tg 成為左坑爭資訊平台，入左更多channels，每次開app就只係見到有幾多unread msg （mute 哂），而d frd chat 就俾d channel 淹沒左

其實一個普通人真係唔使個chat app 又有咩bot 又有呢樣嗰樣，簡潔已經係一個大賣點
我自己諗whatsapp 都係贏呢樣

tg搞咗咁耐都拉唔走whatsapp既人，
好心而家signal咁有氣勢，就讓路俾signal啦
難得全世界而家吹雞走去signal,食住個勢都唔識
呢個係解決wthatsapp霸權，千載難逢機會，請珍惜！

唔明你指既安全係咩

wts的確係會連埋fb 有機會攞埋你啲資料
但個重點係 如果係本身呢兩樣都唔po政治野
根本你用wts就係冇分別
你咁驚你咪del wts 但你del左
唔代表你番工做野唔使用

signal都會攞你資料 但只係註冊果陣攞你電話no.
但唔會連結去其他app到
你話開電話入面既相 其實咩app都會要求access photos

佢既好處就係等同TG開secret chat一樣 msg唔留底
亦唔會好似送中一樣將資料外泄
冇絕對安全既app Signal只係比起wts更安全
不過都係果句 唔係傾咩重要野我覺得用wts都冇所謂

TG多功能好多，又可以維持界面簡潔，不過就係功能太多，太多channel，有機會比FD起底，我唔明點解佢無得較無人睇到電話號碼同入過咩group（可能因為理論上同group既，佢有心手動搵group member list都搵到你，所以覺得隱藏好無謂），signal就同whatsapp相似，純通訊，而且私隱最高

我好在拉到幾個friend長期用但真係得我哋自己圍內用

TG可以分folder整理既，呢個其實唔係大問題，所以先話TG既功能好完美，係差在TG guorp無得揀唔用雲端同加密，但雲端有雲端好處，完全無又係衰，最好就係有得揀

其實俾狗咬既話...都冇聽過會問whatsapp, fb拎資料
不嬲都係用最簡單直接既方法...解鎖
所以根本whatsapp, signal, tg都一樣 (burn after read另計)

Tg 太多channel msg太雜嘅解決方法+tg中文化link

都隔左成年仲有人問咁既問題
都講過係privacy到set做nobody落

而家signal 咁大聲勢，就睇下係咪真係轉到
否則signal 同mewe 都只會同當年google+ 一樣

我知可以開folder
但個問題就係一開app 佢都係default 出all chats 先，你要swipe 一下先可以飛走d channel，講真係煩煩地

我#6 覆左你

用哂咪得

唔知答你咩好

That’s the point
電話被沒收其實咩app都唔安全
你啲信息都一樣俾佢地unlock曬
所以我講緊日常生活 d普通對話有冇必要專登走去轉signal

咁signal同whatsapp又好似樣既，呢個轉應該唔難，係轉TG難姐

其實家族群我想佢地轉TG多D，因為channel放家族消息方便好多，可能連中文介面都無，佢地無可能識用

關個apps咩事

hi Ching

連登仔話用TG啦緊係，多J圖group嘛

除左default 開app show all chats 之外
開folder 前，swipe 左同右係有function
開folder 後，swipe 左同右變左轉folder
成個使用習慣都唔同哂

但而家轉app 好似唔係因為俾唔俾狗咬，而係fb 霸權

屈攝（2個音）
息奴（2個音）
Te-Le-Gram（3個音，翹口）

就係衰呢樣嘢，要搞
啲唔係留意開通常apps嘅人點會同你整色整水吖

PIN D重要既聊天或archived灑 D channel得唔得佢唔pin同archived真係好煩, mute佐既有講野都會排上來，如果可以mute佐既排到最上都低過無mute既就最好

有啲機嘅樂觀過當年叫人用Telegram
19年前話聽都未聽過，19年後話唔入group同channel點解要開

signal 多chat 都係一樣仲要冇得搞

所以依家d人好奇怪 好似冇哂分析能力咁
如果真係思考過 覺得私隱度唔夠高而轉 係ok
但轉既原因唔好係驚俾對家拎到對話記錄囉 因為咁而轉根本冇意思

nobody好似都睇到共同group，因為我睇到人地，一係就係佢無set所以我睇到佢

signal冇channel吖嘛
都係嗰句，你叫人轉係包啲唔想理咁多嘢嘅人，所以Telegram唔夠懶已經差好遠

搞咁多嘢不如真係轉去signal
tg 做番留言板算

其實common group個個通訊軟件都追到，最多係唔方便，要逐個group member自己對

所以唔想比人知入過咩group，分帳號係最好

singal 多chatroom嘅話可以點做

其實同whatsapp 一樣，但至少唔會好似tg 咁俾channel 同時夾攻

共同group冇得set
同埋共同group要搵實搵到，冇必要hide

所以我唔明點解咁多人負皮我 我唔介意同人討論

正常咁分
tg 公開嘢，同啲唔識嘅人溝通

signal 自人嘢，同自己真喺識嘅人用

其實之前只不過wts + tg
依家只喺signal + tg

其實無咩好比較

signal 真喺可以取代到 wts
定位同用法太似
其實signal 同tg 無咩好比較
一樣咁用

agree

t-g

Why not both?
WhatsApp年代 TG同WhatsApp都各有各用
而家Signal係取代WhatsApp個位

WhatsApp同識嘅人傾偈 而家轉Signal
Telegram 同唔識嘅人傾偈 冇理由爆自己電話號碼出嚟

wts 其實得返公司用途
得signal 慢慢普及就可以del
慢慢嚟
無可能一吓就轉
同埋如果mewe app 有中文版會吸引好多人轉
ig 全球都用緊，時間會耐啲
除非個討論嘅熱度令到全世界人轉

咪臭係
見到成堆毒撚推tg就知平時沉迷啲tg group
現實冇朋友

Imsg 有小遊戲玩

common grp hide唔到架 你用真身一定會俾朋友知架

咁都俾你屈到 好撚野

咁有自動del 信息都差好遠
Tg比人爆果班
成堆留言比狗拎來做證據

安唔安全都係睇user
但whatsapp就一定要抵制

講好用Signal邊會係telegram嗰皮，用開telegram冇興趣轉

咁你tg定signal都會定時clear chat架啦 有關係咩

TG: 唔識既人
Signal: 識既人
Whatsapp: 其他唔轉既人/工作需要
Line: 台仔台妹

自己鐘意tg多啲 介面靚 相影對話都放cloud唔用電話容量

有冇方法雙開, IOS
有2個電話no.

Signal 出自定 sticker 比 Whatsapp 清晰及大隻，睇得清楚得意好多 !

提提大家
Telegram既MTProto 比 Signal既Signal Protocol 弱
曾經有新聞報導過黑客hack到telegram accounts
另外TG有個Search People Nearby功能易暴露位置

'Called People Nearby, the feature (turned off by default) lets you see a map of your area that shows other nearby Telegram users. It’s not very accurate and is more of a “general area” thing, but software engineer and researcher, Ahmed Hassan, has found that it can be used by hackers to get exact locations.'

相反 Signal無定位功能,加上sealed sender令hacker無從入手

班同事死都唔轉，搞到要買多張卡開工用

正正係咁所以分開黎用 太多notifications

tg唔係可以一個app 三個account咩

一個TG 夠曬 ，WTS 多數工作需要
signal功能真係唔及TG。。

裝係冇難度
個介面都同whatsapp好似
但要佢啲親戚朋友裝。大部份唔用whatsapp 先會取代到

同佢哋講廢老先用wts
香港人好要面

朋友用WHATSAPP
網友用TG

依家SIGNAL代WHATSAPP
網友繼續用TG

唔一定話要tg取代晒其他既

TG有得開GAME玩狼人
SIGNAL有無先?

tg 有nicegram,
signal 仲未有雙開

要轉既一早就轉咗TG
依家先話轉咪又係跟風
就咁睇似hit一排之後就唔hit
同埋公事除咗Wtsapp都冇可能用其他

唔覺
wts 今次衰撚緊

我想問點解我join左個signal group之後
每次一禁入個group就彈app

Tg好似冇自動del?
當下如果就比人收左電話既話
有自動del差好遠

TG secret chat有自定時間del
Signal就group同1:1都有自定時間del

signal 對住你變熄爐
可能佢唔愛你

另外想講 今次wts server搬埋去fb
會用埋fb嗰套政治審查系統

唔理，反正佢搵我就signal, what app已del

Tg+1

多鳩餘，聊天apps傾到計就得，咁驚唔好出街，周圍都係天眼，為左遷就d friend，聊天apps越裝越多，好無謂，大部分人都係羊群心理

想問下signal點解add人入group,有d要等佢accept,有d又唔洗

負皮嗰班係咪弱智
tg default chat本身就冇任何加密
啲內容同sd出嚟嘅地點喺邊 就連網絡供應商都可以locate得到
要人手開secret chat先冇問題 淨係呢樣嘢已經security大減

signal友開始有少少似口罩恐懼撚 洗唔洗係咁話tg垃圾唔安全

匿名tg
Fd就signal